英國保守黨人權委員會成員 都話你地香港人喺twitter因為國安法靜咗

英國保守黨人權委員會成員，同時亦是英國人權組織 The Arise Foundation 創辦人以及董事

有幾多人未'的'起心肝開twitter
又有幾多人開咗有keep住玩
個個剩係喺fb同ig圍爐係冇意思架
定係你地怕呀！
唔係既就快d. 叫多d親朋戚友玩twitter la!

推

國際戰線

你係咪怕？？？

唔係就叫多d人玩

自己都要keep住玩

玩少d fb啦

奶共fb

負皮同我出嚟

Push